香港遲早會有個淨係識講普通話嘅特首

就算黎緊依屆識廣東話，我都幾肯定下屆嘅特首只會講普通話

廢話，特首上司都已經係支那人

我覺得咁都好好

港豬可以面對現實

你估我地介意咩

仲邊有特首
市長或者書記先啱

唔同，你諗下以後個特首係電視前講野，去立法會，開記者會，甚至乎去外國代表香港開會都係講普通話

唔好咁樣講 我好驚 我接受唔到 不如殺死我吧